岩岩裸辭左份工

應唔應該改名 22歲（失業）

本身做開咩工

Exhibition

點解辭

有咩打算

做左幾耐

辛苦 無乜私人時間

2.5 個月

黎緊有2個Interview

你就好 面試都未有

in 咩

巴打讀咩科？

連登仔最憎既HR

mkt
同你一樣裸辭

祝你好運啦 我識D人搵到MKT工都係講緊10K 仲要瘋狂OT

別灰心